隊長死養女rocket有石

Hulk俾人打落地球
雷神唔夠撚

屌你乜撚野隊長死，明明係im死

點解rocket有石?